支裝咖啡黎講，邊隻最好？

飲開呢隻，覺得太甜

大家有冇推介

我又飲開，因為平

四洲重甜

有錢緊係飲罐裝 Starbucks expresso

ucc

ucc無糖齋啡

冇得簡 七仔齋啡得呢隻